其實唔明點解政府咁驚獨立調查委員會

求其塞個懶中立既落去/有把柄/有求於政府既人落去做主席
例如陳弘毅呢d仆街
中間再塞少少偏藍既泛民落去做委員
例如劉慧卿
最後就當然係一堆建制啦
咁一個懶持平嘅獨立委員會就出左黎
然後調查期間就拖得有幾耐得幾耐
最好就兩三年
搜證點拖延班狗最叻架啦
最後出一本過百頁既結果書冇人會睇晒出黎
求其搵幾個返左老鄉嘅鬼/退左休既狗話有少少不妥
但因為退左休所以都處罰唔到啦
果陣隔左咁耐
就算公眾嘈出黎咪小貓三四隻
不足為慮

上次海事處有人要坐監

因為知道點查都係啲狗仆街，實有狗要負責